[[ GYM撚入 ]] GOJI入職需求一問

剛剛讀完IPTFA 自知自己得個IPTFA太廢
GOJI會唔會需要一定讀到AASFP先請？
遲啲打算考完AASFP再考NASM-CPT
初哥求指點